﻿# tikape-runko

Tietokantojen perusteet tehtävän web-sovelluksen pohja.

Heppafoorumi! Tällästä tänään.

Kissanpäivät ovat täällä. Mahtavaa!

Heppafoorumi on maailman paras keskustelufoorumi.

HALLOOOOO!

Aurinko paistaa!
